みか「はぁ…花火大会は中止だし、雨に降られちゃうし…」

つだ「あっ…あの三上さん…！」

みか「え？…ふぇえ…！」

つだ「そ、その…私の後ろに隠れてれば、見えませんから…」

みか「そうする…ありがと」

つだ「あ、いや別にくっつけってことじゃ」

※透けてます

「ね、ねぇどうする？」

「どうしましょう…」

「あの…みーちゃんがよければ…」

「あ、あれですか？」

「う、うん…」

「…しょうがないですね」

※二人はお城に入っていきました

「みーちゃん、お部屋選んで」

「え、あ…はい…」(よく分かってない)

「あれ？みかしー？」

「え？え？ゆかちん？」

「ねぇ、津田ちゃん。どうしてこんなところにいるの？」

「るみこそなんで…」

※エントランスでみか津田とるみゆか鉢合わせ

「津田ちゃん…私というものがありながら…」

「横にゆかちんがいてよく言えるなおい」

「みかしー…幻滅しました」

「ゆかちんそれは説得力ゼロだよぉ！」

「「「「……」」」」

みか「〜〜〜」

＞ A.1部屋に4人で入ろう
　 B.2部屋とって2人ずつ入ろう
　 C.帰ろう

「1部屋に4人入ろうよ！」

「「「は！！？！？」」」

「い、いやほらさ！そっちの方がさ！よし、部屋とったし！行こう行こう！」

（みかしー、ヤケになってる…）

（声が震えてたし…）

（まさか私たち…一緒に一線超えちゃうの？）

（みかしー、透けてるって言ったのにどんどん歩いてく…）

「るみちゃん、どうしよう…」

「落ち着きなさい由佳、服を乾かすだけ…多分」

「そ、その…こういう…3人以上とかよく分からないから」

「私も知らないもん」

（……私も）

「どうしたの津田ちゃん！」

「い、いや」

み「みーちゃん、私シャワー浴びてくるね」

つ「あ、はい」

る「ねえ、美波…」

つ「る、るみ！？」

る「久しぶりに、しよ？」

ゆ「る、るみちゃん…」

る「ゆかちんも、混ざる？」

つ「ちょ、ちょっと待って！」

※ゆかは こんらんしている！

ゆ「るるるるみちゃん」

る「みなみ…」ドサッ

つ「あっ、ダメだって…るみ…！」

る「もう、暴れないでよ…あ、ゆかちん」

ゆ「あはい！」

る「津田ちゃん抑えてて」

ゆ「はい！」

つ「ゆかちんおちついて！離して！」

み（なんか騒がしいなぁ）

る「よくできました由佳、ご褒美に…」

ゆ「えっ、それは…」

つ「ゆ、ゆかちん！」

ゆ「いただきます」ちゅー

つ「んんっ…！」

ゆ「ふふ、ちゅーしちゃった…」

つ（るみ…ひどいよ…）

※みかしー連れててよくそんなこと言えるな

ゆ「津田ちゃん…脱がすよ」

る「美波？どしたの？」

つ「………好きにしろ」

ゆる「！！」

み「ただいまー…ってええ！？なにしてんの！！」

る「みかしーおかえり！じゃ、後は頼むね。ゆかちんお風呂行こ」

ゆ「え？え？あ、うん…」

み「行っちゃった…」

み「み、みーちゃん…」

つ「みかみさん…私…さっきゆかちんにキスされて…」

み「！？」

つ「その…からだが熱くて…どうにかなっちゃいそうで…」

み「……」

つ「みかみさんなら、どうにかしてくれますよね？」

み「…いいの？」

つ「…早くしてください…」

≪一方そのころ≫

ゆ「るみちゃん、よかったの？」

る「なにが？」

ゆ「あのままにして」

る「いいでしょ別に。夜は長いでしょ？後でたっぷりとね」

ゆ「るみちゃん怖いよぉ…」

る「というわけで、まずは」

ゆ「ひゃうっ！？」

る「ゆかちんからいただきます♡」

ゆ「るみちゃん…はぁっ…もう立てないよ…」

る「ごめん、やりすぎた…」

ゆ「お詫びに一緒にお風呂浸かってよ」

る「はいはい」

〜〜〜

つ「…みかみさん」

み「なに？」

つ「……三上さんにされたの、初めてかも」

み「う、うん」

つ「気持ちよかったです…」

つ「くしゅっ」

み「みーちゃんまだお風呂入ってなかったでしょ、風邪ひくよ？」

つ「で、でもあの二人が」

み「それよりみーちゃんの方が大切だから。ほら行こっ」

つ「は、はい」

〜〜

ゆる「あ」

つみ「察して」

ゆる「ウイッス」

「「「「…………」」」」ちゃぷん

る「……最後までしたの？」

つ「！？」

み「……そ、そっちこそ」

ゆ「！！？？」

る「津田ちゃんは今度私と一緒ね」

つ「！！？！？」

み「ゆかちん、私と一緒に」

ゆ「！！？！？！？」

る「じゃ、津田ちゃんお風呂あがろっか」

つ「え、え？うん」

【取り残された二人】

み（あっちに行くのもなんかアレだし、でもお風呂入るの2回目…）

ゆ（そろそろのぼせそう）

ゆ「みかしー…あれ…」

み「え？え？」

ゆ「使ってみたい」

み「まままマジで言ってるの？？」

ゆ「うん」

み「…ゆ、由佳は大胆だなー！もー！」

ゆ「したいの。私大人だよ？知ってるよ？」

み「……！」

※参考画像はこちら
参考画像

≪一方そのころ≫
つ「るみ…さっきのは…」

る「許して美波。あの…私…どうかしてた」

つ「るみなんて大っ嫌い」

る「！」

つ「私にあんなことして。そのくせ途中でやめるし」

る「み、みなみごめ」

つ「るみのばか！」ドサッ

る「みなみ！？あっ、やめっ」

つ「やめてって言っても、やめてあげないんだから」

る「みなみ…はぁっ、そこは…！」

つ「許さないんだから、るみのことっ…！」

※三上さんに散々されたくせに元気やな

ゆ「えへへ…」

み「うふふ…」

ゆ「ぬるぬるしてて楽しかったねー」

み「最初よくわからなかったけど結構気持ちよかったしねー」

ゆみ「えへへへへ」

つ「そ、その…」

る「ん？」

つ「ごめん」

る「別に」

つ「えっ」

る「私も同じくらいひどいことしたもん」

つ「…じゃあこれでおあいこだね」

※おいおい熟年夫婦か

つ「なんか…眠くなってきたかも」

る「私も」

つ「寝ちゃう？」

る「寝ちゃお、みなみぎゅーってして」

つ「うん」

ゆ「ただいま…あっ寝てる！」

み「ほんとだ」

ゆ「これから楽しもうと思ったのに！」

み「元気だね…」

※まだ続きます

つ（……ん……どのくらい寝てたのかな……なんか声がする………）

る「みかしー……あっ…そこっ……」

み「るみちゃん、かわいい……」

つ（…………え！？）

ゆ『津田ちゃん、起きてたんだ』

つ『ゆかちん！？』

ゆ『さっきからあの二人、盛り上がっててさ…あんなの見せられたら、私我慢できない』

つ『ゆ、ゆかちん！？どこ触って…！』

ゆ『ほら、声出すと気付かれちゃうよ？』

つ『んっ…ゆかちん…！』

ゆ『津田ちゃん、こっち向いて…』

る「みかしー…んっ…」

つ『え？うん…』

み「るみちゃん…ここ弱いんだ…」

ゆ『ふふ、津田ちゃんのとろけた顔可愛い』ちゅー

ゆ『津田ちゃんばっかり気持ちよくなってないで、私にもしてよ…もう限界』

つ『全くゆかちんは変態さんだな』

み「じゃあ今度るみちゃんの番だからね」

る「手加減しませんよ？」

※攻守交代

み「ふぅっ…るみちゃん…」

る「私より敏感なんですね、可愛い…」

み「そ、そんなこと…ひゃんっ！？」

る「脇腹弱すぎ…」

み「ひゃあっ…やめっ…やっ…！」

つ（楽しそうだな…）

ゆ『るみちゃんのこと考えないでよ、私だけ見て？』

つ（鋭い…）

ゆ『ねぇ…もっと』

つ『え、いいの？』

ゆ『いいよ、めちゃくちゃにして？』

つ『ゆかちん…！』

ゆ『あ、ちょっといきなり…』

つゆ「うわっ！？」ドサッ

みる「！？」

る「津田ちゃんとゆかちん落ちたよ！」

み「だ、大丈夫かな…？」

つゆ（ヤバイバレるバレるバレるバレる）

み「ちょっと、二人とも大丈夫？」

る「もう、高まりすぎて落ちるなんて…」

つゆ「！？」

る「ほらこっち来て、せっかくだし4人でしよ？」

つ（もうるみのこと信じられなくなりそう…）

る「ねぇ、ゆかちんさっきから私たちのしてるとこ見てたでしょ？」

ゆ「ふぇ！？」

る「一人で高まっちゃったよね、ごめんね…」

み「だねー」

る「だからー、私たち3人でしてあげるね！」

ゆ（助けて津田ちゃん！）

つ「諦めて？」

ゆ「ああああああ」

〜〜〜

ゆ「」

る「ゆかちん満足して落ちちゃったねー」

み「ねー…」

る「あ、そういえばさっき私とゆかちんで津田ちゃん押さえつけたじゃん？」

つ「ん？」

る「あれからちゃんとやってないんだよね…」

み「あれ参加したかった！」

る「はい、美波そこに寝て？」

つ「」

〜〜〜

つ「」

み「楽しかった！」

る「ねー！じゃあ最後に…」

ゆ「さっきの続き？」

みる「！？」

ゆ「一番若い私を見くびったなー？怒ったぞー？」

み「ダメ、ゆかちんちょっ…」

る「あっ、みかしーが窓際に連れてかれた…えっそんな破廉恥な…！」

ゆ「うふふー」

み「」

る「すごいの見せ付けられた…あんなの見たことないよ…」

ゆ「るみちゃんもしてみたい？」

る「えっ！？いや私はそんな」

ゆ「そんなこと言わずにさー、ほらほらこっち」

る「えっダメそんなこと、助けあっー」

ゆ「えへへへへ」

〜〜〜

つ「ふああ…もう朝だ…おはよみんな…あれ？」

つ（ゆかちんが一人大きなベッドで満足気に寝てて、みかしーとるみが窓際ですごいことに…寝てるというか、果ててるというか…）

つ「とりあえず……」

つ「あ、もしもし？2時間延長してください」



おわり